[向新鴻基宣戰第一擊]新鴻基樓巴絲不合作運動

宜加大部分新鴻基樓都係啟勝（新鴻基子公司)負責管理
咁咪好容易又放警察入來？

如果有住戶冇交管理費，應該係會由業主立案法團埋單（管理公司點都贏
但係 管理公司都要幫手追數！

詳情請參考：

我朋友發夢好多年前管理公司串77，所以唔交管理費，直至三個月後佢寄律師信來先交，最後要管理公司上門道歉了事

你班仆街一定要準時交管理費，唔好煩到啟勝啲哥哥姐姐

SHK = SELL HONG KONG

下一步查下屋契等嘅文件，睇下點樣合法地再搞鳩佢

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

呢個活動絶對係主線任，一來俾壓力SHK可以救翻好多沙田一役兄弟，另外728商場都係佢名下，如果唔搞下佢令佢確保冇狗入場，下次都會係大圍捕

要新鴻基告黑警
收返CCTV記錄

推

up

Up